大家覺得最厹嘅行為係乜

人地唔應你仲不停煩住人

一d都唔熟但又迫你同有身體接觸
E.g. 捉住你隻手 搭膊頭 挨落你度 mit面

Instagram d 相係咁留言懶係熟咁

岩啊 直頭會反感

仲要再私下揾你話去邊去邊5叫咁

pmed

係啊中曬

厹本身有女友都係到煩撚住哂

開post 問人最厹既行為

私下講唔叫，咩自私去真係厹到震，乜撚都關你隻畜事咩